有人send咗黃世澤條list同我個連登profile俾大學，大學話要踢我出校。。。

點算好？

轉XGU

唔好打面

好難得做第一個

錫你

今日批鬥對象係黃世澤？
我可以幫手架

=====
簽名檔

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、世澤評論影片，
而沒人監管或移到匡智版，
本來我讓朋友來貴壇，是嚴禁到匡智區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

做警犬唔洗讀大學

黃世澤捉到嘅毛

想問好耐
啲圖係咪你整
又幾高汁